有乜行業係蓄牲先做?

Audit

各行各業

地產

老人院

倫敦金

食環

才俊喎 你係蓄牲都未倫到佢地

媽劇停

工程

地產 保險 倫敦金 傳銷

IT

警犬, csd

警犬

地產，保險

賽馬算唔算

中文好差

香港所有行業

馬會

銀行

唔明點解香港呢行，無論員工嘅人工工時待遇前景，以及提供俾班客(長者)嘅服務質素，都係好唔掂

奪命甘

警察

香港 IT
㕵㕵㕵～～

服務 性行業

香港打工仔........賤過地底泥,無實業支撐就係靠做中間人拿口碑,基本上各行各業都係咁...........

唯一既賣既咪係自己把口同掌握既資訊,但又無新加坡既外交能力咁高,可以夾係大馬同列強中間,仲發展得有聲有色

it

咪撚智障啦
IT唔係專業人仕但拎緊專業人仕既人工呀

飛雞

你睇吓，香港人就係咁睇嘢

我敢擔保，一隻專業嘅 IT 狗，知識水平可能比醫生仲高，而且仲要年年與時並進

IT狗認為自己仲勁過醫生 short撚柒左呀

租金高，又冇資助
d老野又窮比唔起錢
試問得個幾千蚊又要請人又要租點圍皮
咪求其請低薪d垃圾

Child 登踢街場果個都勁過朗拿顛奴、起跑快過保特

好呀唱淡個行業佢
唔撚好用電腦啦笨柒

無見過人柒到拎it狗同醫生比

政府工

飲食

設計

唔好柒用 Facebook, Instagram, Google, Telegram, Snapchat, Amazon, Taobao, Wechat, iOS, Android, Windows, E-banking, E-commerce, ERP, Accounting system, Financial system, HR system, Trading system

全部都係專業嘅 IT 狗寫

得啦得啦死傻西
it狗高級過醫生律師好無

樓主咁串，做盛行？

我有幾層樓收租嫁喎
仲返工?
似得你D死傻西做It狗夠膽同醫生律師媲美
你連地盤佬都不如呀

點啫，物流文員，你係咪 ff 得太多